【機會嚟喇飛雲】高雄市長韓國瑜指市政府規劃「香港村」！吸香港人移民高雄

【移民台灣】高雄市長韓國瑜指市政府規劃「香港村」！吸香港人移民高雄

一直舉手投足都引來討論的高雄市長韓國瑜，前幾天突然透露高雄市政府正在規劃興建「香港村」，等「武漢肺炎」疫情完結後，想要宣傳高雄，吸引香港人和馬來西亞人移民到高雄。

韓國瑜早前出席市會一個座談會，突然提出高雄市政府現時正在規劃「香港村」，認為高雄有最好的交通、最好的天氣和最好的環境，而且高雄推廣中英雙語教育，符合香港人對子女教育的要求。

其後高雄市新聞局長亦表示，「香港村」短期計劃以200至400人為目標，之後會希望可以吸納到近10,000人前來，只要「武漢肺炎」疫情好轉，就會打算在3至6個月內進行。

不支持

屌你走啦仲搞鳩高雄，就算你話想益香港人都係咁話

似係想引入藍絲

調中國香港人過去加入愛國同心會 統促黨？

想搞臭香港人個名
分化港台

去俾共產黨監視咩,on9

高雄有地震，不了

SHORT TERM去屌台妹就OK

LONG TERM 住就免啦屌

終於有機會發大財

政治無永遠既敵人，就算幾憎呢條韓國魚都好
政治上既考量應該係對呢個感到興趣
咁蔡英文既陣營見佢開始得勢就會出擊比好野比香港人
作為香港人應該要諗對自己群體最好果步，唔好比所謂既仇恨蓋過，真正敵人唔係咩韓國魚

蔡英文根本食人血饅頭
韓國瑜先係做實事

你信Korean fish

引入 “支持中化人民共和囯統一台灣“ 果啲香港人？？？

台灣已經有好多咁人，我都認識“過“

仲未夠？

有咁嘅人

移民台灣希望變成中化人民共和囯嘅
我都曾經識得有

佢哋係相信只要中囯話果樣野係中囯
果樣野就係中囯

中囯肺炎 除外

每逢月尾多0.5

blocked

咁拎嗰本係咪高雄共和國護照？

講咗當做咗？

做咗先再講

韓國瑜明目張膽想輸入共諜
希望蔡總統準備用反滲透法
治國瑜黨班賣台賊

有機會唔係佢做㗎嘛
有咩問題？

Sorry唔好block我
最多我唔掙個5毛
世上只有蔡英文媽媽最好
韓國瑜係魔鬼 所做既係邪惡 一定全面反對

香港人去第二個地方唔使整一條村
因為會融入人地社會
唔係大陸人咁乜都要就佢

咁你會唔會 BLOCK 黃毓民?

「融入人地社會」咪無咗香港民族 & 文化？